[
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 0, 
    "question": "so ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uadf8\ub807\uac8c, \uadf8\ub300\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sie m\u00fcssen das so machen!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 0, 
    "question": "deshalb ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uadf8 \ub54c\ubb38\uc5d0, \uadf8\ub798\uc11c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich bin krank. Deshalb komme ich heute nicht ins  B\u00fcro."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 0, 
    "question": "viel", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub9ce\uc740", 
    "learned": false, 
    "info2": "Heute regnet es sehr viel."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 0, 
    "question": "noch ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc544\uc9c1, \uc9c0\uae08\ub3c4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Vielleicht kommt er noch.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 0, 
    "question": "ja ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc608, \uc751", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sind Sie Herr Watanabe? - Ja.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 0, 
    "question": "usw.", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uae30\ud0c0, \ub4f1\ub4f1", 
    "learned": false, 
    "info2": "und so weiter"
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 0, 
    "question": "seit ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\ubd80\ud130, ...\uc774\ud6c4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich wohne seit drei Jahren in K\u00f6ln.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 0, 
    "question": "etwas ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5b4\ub5a4 \uac83, \uadf8 \ubb34\uc5c7", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich muss dir etwas erz\u00e4hlen!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 0, 
    "question": "nichts ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc544\ubb34\uac83\ub3c4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das macht nichts.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 0, 
    "question": "z.B.", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc608\ub97c \ub4e4\uba74", 
    "learned": false, 
    "info2": "zum Beispiel"
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 1, 
    "question": "zuerst ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub9e8 \uba3c\uc800, \ucd5c\ucd08\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Zuerst m\u00fcsst ihr die Hausaufgaben machen, dann  k\u00f6nnt ihr spielen."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 1, 
    "question": "d.h.", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc989", 
    "learned": false, 
    "info2": "das hei\u00dft"
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 1, 
    "question": "nur ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ubfd0, \ub2e4\ub9cc", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich m\u00f6chte nur ein Glas Wasser.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 1, 
    "question": "wieviel", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5bc\ub9c8, \uba87 \uac1c, \uba87 \uc0ac\ub78c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wie viel kostet diese Hose?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 1, 
    "question": "eigen- ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc790\uae30\uc758, \uc790\uc2e0\uc758", 
    "learned": false, 
    "info2": "Nicht alle Kinder haben ein eigenes Zimmer.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 1, 
    "question": "als ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ubcf4\ub2e4, ...(\uc73c) \ub85c\uc11c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hector ist j\u00fcnger als seine Schwester.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 1, 
    "question": "genug ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub109\ub109\ud788, \ucda9\ubd84\ud788", 
    "learned": false, 
    "info2": "Es ist noch genug Pizza da. M\u00f6chtest du noch  ein St\u00fcck?"
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 1, 
    "question": "nicht ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc544\ub2c8\ub2e4, ...\uc54a\ub2e4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das stimmt nicht.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 1, 
    "question": "willkommen ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ud658\uc601\ubc1b\ub294, \ubc18\uac00\uc6b4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Herzlich willkommen in Berlin!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 1, 
    "question": "fast ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uac70\uc758", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Film ist fast zu Ende.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 2, 
    "question": "\u00fcbermorgen ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ubaa8\ub808", 
    "learned": false, 
    "info2": "Morgen habe ich frei. Ich komme \u00fcbermorgen  wieder ins B\u00fcro."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 2, 
    "question": "manchmal ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uac00\ub054, \ub54c\ub54c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Manchmal essen wir im Restaurant.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 2, 
    "question": "WC, -s", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ud654\uc7a5\uc2e4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Toilette, Bad"
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 2, 
    "question": "tsch\u00fcs ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc548\ub155", 
    "learned": false, 
    "info2": "Tsch\u00fcs, bis morgen!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 2, 
    "question": "in ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc548\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich wohne in Wiesbaden.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 2, 
    "question": "einig- ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uba87, \uba87\uba87", 
    "learned": false, 
    "info2": "In diesem Text sind einige Fehler.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 2, 
    "question": "mehr ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub354\uc6b1, \ub354 \ub9ce\uc774", 
    "learned": false, 
    "info2": "Dieses Auto kostet 1.000 Euro mehr als das andere.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 2, 
    "question": "heute ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc624\ub298", 
    "learned": false, 
    "info2": "Heute ist ein sch\u00f6ner Tag.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 2, 
    "question": "au\u00dfer ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc81c\uc678\ud558\uace0\ub294, ...\uc758 \ubc16\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Au\u00dfer Lisa m\u00f6chte niemand den Film sehen.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 2, 
    "question": "herein/rein ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc548\uc73c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Herein! Die T\u00fcr ist offen.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 3, 
    "question": "nat\u00fcrlich ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub2f9\uc5f0\ud788, \uadf8\ub7fc", 
    "learned": false, 
    "info2": "Nat\u00fcrlich helfen wir dir.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 3, 
    "question": "ohne ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5c6\uc774", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bitte einen Kaffee ohne Milch und Zucker.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 3, 
    "question": "wer ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub204\uad6c, \uc5b4\ub290 \ubd84", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wer ist das?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 3, 
    "question": "wenn ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5b4\ub290 \ub54c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wenn ich nicht arbeiten muss, komme ich.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 3, 
    "question": "lange ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc624\ub798, \uc624\ub7ab\ub3d9\uc548", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wie lange f\u00e4hrt der Zug von Hamburg nach Berlin?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 3, 
    "question": "auf jeden (Fall)", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5b4\ub5a0\ud55c \uacbd\uc6b0\uc5d0\ub3c4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich m\u00f6chte auf jeden Fall den neuen James-Bond-  keinen Fall Film sehen. "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 3, 
    "question": "sonst ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uadf8 \uc678\uc5d0, \uadf8 \ubc16\uc5d0, \uadf8\ub807\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba74", 
    "learned": false, 
    "info2": "Haben Sie sonst noch einen Wunsch? - Nein danke,  das ist alles."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 3, 
    "question": "rechts ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc624\ub978\ucabd\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Bahnhof ist hier rechts.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 3, 
    "question": "wenigstens ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc801\uc5b4\ub3c4, \ucd5c\uc18c\ud55c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe keinen Hunger. - Ach, essen Sie wenigstens ein St\u00fcck Kuchen."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 3, 
    "question": "manch- ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uba87\uba87, \uba87", 
    "learned": false, 
    "info2": "Manche Nachbarn sind unfreundlich.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 4, 
    "question": "klar ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ubc1d\uc740, \ub9d1\uc740", 
    "learned": false, 
    "info2": "Kommst du mit? - Klar!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 4, 
    "question": "vielleicht ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc544\ub9c8\ub3c4, \uc5b4\uca4c\uba74, \uacbd\uc6b0\uc5d0 \ub530\ub77c\uc11c\ub294", 
    "learned": false, 
    "info2": "Vielleicht bekomme ich diesen Job.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 4, 
    "question": "hoffentlich ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uadf8\ub7ac\uc73c\uba74 \uc88b\uaca0\ub2e4, \ubc14\ub77c\uac74\ub300, \uc544\ub9c8\ub3c4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hoffentlich hat unser Zug keine Versp\u00e4tung.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 4, 
    "question": "ca.", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub300\ub7b5, \uac00\ub7c9", 
    "learned": false, 
    "info2": "Es sind ca. 20 Grad"
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 4, 
    "question": "durch ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ud1b5\uacfc\ud558\uc5ec, \uc9c0\ub098\uc11c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Am besten gehen Sie durch die Tengstra\u00dfe.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 4, 
    "question": "au\u00dferhalb ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ubc16\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Wohnung ist nicht in der Stadt, sie liegt etwas  au\u00dferhalb."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 4, 
    "question": "her", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc774\ucabd\uc73c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Komm bitte mal her!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 4, 
    "question": "denn ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc65c\ub0d0\ud558\uba74, ...\uc774\ub2c8\uae4c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich kann nicht kommen, denn ich bin krank.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 4, 
    "question": "hinter ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub4a4\uc5d0(\uc11c)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hinter dem Haus haben wir einen Garten.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 4, 
    "question": "drau\u00dfen ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ubc16\uc5d0\uc11c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Wetter ist so sch\u00f6n. Wollen wir drau\u00dfen sitzen?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 5, 
    "question": "weiter ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uacc4\uc18d\ud558\uc5ec, \ub354 \ub5a8\uc5b4\uc9c4, \ub354 \uba3c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Bus f\u00e4hrt nicht weiter.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 5, 
    "question": "doch ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uadf8\ub7fc, \uc608, \uadf8\ub807\uc9c0\ub9cc", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hast du keinen Hunger? - Doch, ich bin sehr  hungrig."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 5, 
    "question": "immer ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub298, \ud56d\uc0c1", 
    "learned": false, 
    "info2": "Frau Bast kommt immer zu sp\u00e4t.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 5, 
    "question": "unten ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc544\ub798\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Er wohnt ganz unten im Haus.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 5, 
    "question": "geradeaus ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uace7\uc7a5, \ub611\ubc14\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Gehen Sie immer geradeaus!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 5, 
    "question": "danke ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uace0\ub9d9\uc2b5\ub2c8\ub2e4, \uac10\uc0ac\ud569\ub2c8\ub2e4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Soll ich Ihnen helfen? - Sehr freundlich, ja danke!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 5, 
    "question": "dar\u00fcber", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc5d0 \ub300\ud574\uc11c, \uadf8 \uc704\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Dar\u00fcber spreche ich nicht gern.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 5, 
    "question": "gestern ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5b4\uc81c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Gestern wollte ich dich anrufen.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 5, 
    "question": "neben ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc758 \uc606\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Neben mir ist noch ein Platz frei.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 5, 
    "question": "mein ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub098\uc758", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich muss mein Zelt mitnehmen.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 6, 
    "question": "auf ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...(\uc704)\uc5d0(\uc11c)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das W\u00f6rterbuch liegt auf dem Tisch.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 6, 
    "question": "geboren ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ud0dc\uc5b4\ub09c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich bin in Zagreb geboren.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 6, 
    "question": "total ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc644\uc804\ud55c, \uc804\uccb4\uc758", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Film ist total langweilig.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 6, 
    "question": "sp\u00e4ter ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub098\uc911\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das k\u00f6nnen wir sp\u00e4ter machen.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 6, 
    "question": "selbst ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc790\uae30, \uc790\uc2e0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Du musst mir nicht helfen, ich mache das selbst.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 6, 
    "question": "recht ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc633\uc740, \uc62c\ubc14\ub978, \ud2c0\ub9bc\uc5c6\ub294", 
    "learned": false, 
    "info2": "haben, Du hast (nicht) recht.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 6, 
    "question": "fr\u00fcher ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc61b\ub0a0\uc5d0, \ubcf4\ub2e4 \uc774\ub978", 
    "learned": false, 
    "info2": "Fr\u00fcher habe ich in Berlin gewohnt.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 6, 
    "question": "eigentlich ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc6d0\ub798\uc758", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir wollten eigentlich Freunde besuchen, aber dann  sind wir doch zu Hause geblieben."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 6, 
    "question": "links ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc67c\ucabd\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Gehen Sie die n\u00e4chste Stra\u00dfe links.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 6, 
    "question": "vorgestern ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uadf8\uc800\uaed8", 
    "learned": false, 
    "info2": "Er hat mich vorgestern angerufen.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 7, 
    "question": "daneben ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uadf8 \uacc1\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Du wei\u00dft doch, wo die Post ist. Daneben ist die  Bank."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 7, 
    "question": "f\u00fcr ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc704\ud55c, ...\uc758", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Paket ist f\u00fcr Sie.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 7, 
    "question": "zwischen ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc911\uac04\uc5d0, \uc0ac\uc774\uc5d0(\uc11c)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Heidelberg liegt zwischen Frankfurt und Stuttgart.  Zwischen acht und zehn Uhr bin ich zu Hause."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 7, 
    "question": "pro ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\ub2f9, ...\ub9c8\ub2e4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Zimmer kostet 100 Euro pro Nacht.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 7, 
    "question": "was ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ubb34\uc5c7", 
    "learned": false, 
    "info2": "Was ist das?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 7, 
    "question": "oben ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc704\uc5d0, \ub192\uc740 \uacf3\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich wohne oben im 4. Stock.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 7, 
    "question": "mindestens ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc801\uc5b4\ub3c4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bitte kommen Sie mindestens zwei Stunden vor  Ihrem Flug zum Flughafen."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 7, 
    "question": "erst ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub9e8 \ucc98\uc74c\uc758", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir k\u00f6nnen erst morgen kommen.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 7, 
    "question": "gerade ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc9c1\uc120\uc758, \uace7\uc740", 
    "learned": false, 
    "info2": "Kannst du sp\u00e4ter anrufen? Wir essen gerade.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 7, 
    "question": "hier ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc774\uacf3\uc5d0(\uc11c), \uc5ec\uae30\uc5d0(\uc11c)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Elektro Bauer, guten Tag. Hier ist Pamela Linke.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 8, 
    "question": "man ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub204\uad70\uac00, \uc5b4\ub5a4 \uc0ac\ub78c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wie schreibt man das?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 8, 
    "question": "bald ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uace7, \uae08\ubc29", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich komme bald.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 8, 
    "question": "sogar ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "-\ub3c4, \uc870\ucc28\ub3c4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Heute ist es sehr kalt. In den Bergen schneit es  sogar."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 8, 
    "question": "heraus/raus ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ubc16\uc73c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "M\u00f6chtet ihr nicht rauskommen? Das Wetter ist  so sch\u00f6n."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 8, 
    "question": "jemand ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5b4\ub5a4 \uc0ac\ub78c, \ub204\uad70\uac00", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hat jemand meinen Stift?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 8, 
    "question": "oder ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub610\ub294, \ud639\uc740", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wann k\u00f6nnen Sie kommen - heute oder morgen?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 8, 
    "question": "ander- ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub2e4\ub978", 
    "learned": false, 
    "info2": "Willst du diesen Mantel? - Nein, ich m\u00f6chte den  anderen."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 8, 
    "question": "unter ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc758 \uc544\ub798\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Unter uns wohnt eine Familie mit drei Kindern.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 8, 
    "question": "morgen ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub0b4\uc77c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Morgen beginnt die Schule erst um zehn Uhr.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 8, 
    "question": "gleich ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uace7, \uac19\uc740, \ub3d9\uc77c\ud55c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich komme gleich."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 9, 
    "question": "hinten ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub4a4\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die T\u00fcr zum Aussteigen ist hinten.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 9, 
    "question": "gegen\u00fcber ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub9de\uc740 \ud3b8\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Post ist gegen\u00fcber vom Bahnhof.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 9, 
    "question": "vorbei ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc9c0\ub098\uc11c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Linie 8 f\u00e4hrt am Krankenhaus vorbei.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 9, 
    "question": "hallo ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5ec\ubcf4\uc138\uc694, \uc548\ub155", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hallo Inge! Wie geht\u2019s?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 9, 
    "question": "aber ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uadf8\ub7ec\ub098,  \ud558\uc9c0\ub9cc", 
    "learned": false, 
    "info2": "Heute kann ich nicht kommen, aber morgen habe  ich Zeit."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 9, 
    "question": "aus ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc5d0\uc11c, ...\ubc16\uc73c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Michele kommt aus Brasilien.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 9, 
    "question": "zur\u00fcck ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub4a4\ub85c, \ub4a4\ucabd\uc73c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Eine Fahrkarte nach Frankfurt und zur\u00fcck, bitte.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 9, 
    "question": "unterwegs ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5ec\ud589\uc911\uc774\ub2e4, \uc678\ucd9c \uc911\uc774\ub2e4, \ubc16\uc5d0 \ub098\uac00 \uc788\ub2e4", 
    "learned": false, 
    "info2": "sein, Warte bitte auf mich. Ich bin unterwegs und  ist unterwegs, komme gleich."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 9, 
    "question": "bisschen ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc18c\ub7c9\uc758, \uc57d\uac04\uc758", 
    "learned": false, 
    "info2": "K\u00f6nnen Sie bitte ein bisschen lauter sprechen?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 9, 
    "question": "hin", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc800\ub9ac\ub85c, \uc800\ucabd\uc73c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wo gehst du hin?/Wohin gehst du?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 10, 
    "question": "beide ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub458\ub2e4, \uc30d\ubc29\uc758", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir kommen beide.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 10, 
    "question": "dann ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uadf8\ub54c, \uadf8 \uacbd\uc6b0\uc5d0, \uadf8\ub7f4 \ub54c\ub294", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich muss noch schnell zur Post, dann komme ich.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 10, 
    "question": "schon ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc774\ubbf8, \ubc8c\uc368", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ist das Essen schon fertig?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 10, 
    "question": "sehr ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub108\ubb34, \ub9e4\uc6b0, \ubab9\uc2dc", 
    "learned": false, 
    "info2": "Danke sehr!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 10, 
    "question": "wirklich ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc815\ub9d0, \uc2e4\uc81c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Du glaubst mir nicht? Es ist aber wirklich so.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 10, 
    "question": "bis ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uae4c\uc9c0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich fahre nur bis Stuttgart.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 10, 
    "question": "um ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc5d0, (\ubb34\uc5c7\uc758) \uc8fc\uc704\ub97c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Er kommt um sieben Uhr.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 10, 
    "question": "endlich ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub4dc\ub514\uc5b4, \ub9c8\uce68\ub0b4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wann kommst du endlich? Der Film f\u00e4ngt gleich an.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 10, 
    "question": "\u00fcberall ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uacf3\uacf3", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe \u00fcberall gesucht, aber ich kann meine Brille  nicht finden."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 10, 
    "question": "weg/weg- ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub5a0\ub098\uc11c, \uac00 \ubc84\ub9b0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Brille ist weg. Ich finde sie nicht mehr.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 11, 
    "question": "\u00fcber ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc758 \uc704(\ucabd)\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Gehen Sie lieber hier \u00fcber die Stra\u00dfe.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 11, 
    "question": "bar ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ud604\uae08\uc758", 
    "learned": false, 
    "info2": "Muss ich bar zahlen oder geht\u2018s auch mit Karte?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 11, 
    "question": "vorw\u00e4rts ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc55e(\uc804\ubc29)\uc73c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Fahren Sie bitte noch ein St\u00fcck vorw\u00e4rts.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 11, 
    "question": "bei ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uacc1\uc5d0, \uadfc\ucc98\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Offenbach liegt bei Frankfurt.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 11, 
    "question": "dr\u00fcben ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc800\ucabd\uc5d0\uc11c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Da dr\u00fcben ist die Haltestelle.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 11, 
    "question": "vorn(e) ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc55e\uc5d0, \uc804\ubc29\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bitte vorn(e) einsteigen!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 11, 
    "question": "niemand ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc544\ubb34\ub3c4 ... \uc54a\ub2e4, \ud55c \uc0ac\ub78c\ub3c4 ... \uc54a\ub2e4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hier ist niemand.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 11, 
    "question": "dabei ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uac00\uc9c0\uace0 \uc788\ub2e4, \uadf8 \ub54c\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hast du einen Stift dabei?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 11, 
    "question": "da ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc800\uae30, \uc5ec\uae30", 
    "learned": false, 
    "info2": "Welche Bluse nehmen Sie? - Die da.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 11, 
    "question": "einverstanden ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub3d9\uc758\ud55c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Als Termin schlage ich den 11. Juni vor. - Gut, (ich  sein, bin) einverstanden."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 12, 
    "question": "nie ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uacb0\ucf54 \uc544\ub2c8\ub2e4, \ud55c \uc801\uc774 \uc5c6\ub2e4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Er kommt nie p\u00fcnktlich.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 12, 
    "question": "all- ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ubaa8\ub4e0, \ubaa8\ub450, \uc804\ubd80", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich w\u00fcnsche dir alles Gute!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 12, 
    "question": "damals ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc61b\ub0a0\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Als Student hatte ich viel Zeit und wollte reisen.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 12, 
    "question": "vor ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc55e\uc5d0, \uc55e\uc5d0\uc11c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Er ist vor einer Stunde gegangen.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 12, 
    "question": "wieder ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub2e4\uc2dc (\ud55c\ubc88)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Stefan kann wieder zum Fu\u00dfballtraining kommen.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 12, 
    "question": "jetzt ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc9c0\uae08, \ud604\uc7ac, \uc774\uc81c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Jetzt machen wir eine Pause.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 12, 
    "question": "drinnen ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc548\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wollen Sie drinnen oder drau\u00dfen sitzen?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 12, 
    "question": "wohin ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5b4\ub514\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wohin f\u00e4hrt dieser Bus? - Nach Dresden.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 12, 
    "question": "und ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uadf8\ub9ac\uace0, \uacfc, \uc640", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe heute und morgen frei.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 12, 
    "question": "bitte ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ubd80\ud0c1", 
    "learned": false, 
    "info2": "Eine Tasse Kaffee bitte! - Bitte sch\u00f6n!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 13, 
    "question": "nebenan ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub098\ub780\ud788, \uc606(\uc9d1,\ubc29)\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das ist Jos\u00e9. Er wohnt nebenan.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 13, 
    "question": "wo ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5b4\ub514, \uc5b4\ub514\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wo waren Sie im Urlaub? - In Frankreich.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 13, 
    "question": "ICE", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub3c4\uc2dc\uac04 \ud2b9\uae09 \uc5f4\ucc28", 
    "learned": false, 
    "info2": "Inter City Express"
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 13, 
    "question": "auch ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\ub3c4, ...\ub610\ud55c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich bin auch Spanier.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 13, 
    "question": "anders ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub2e4\ub978 \ubc29\uc2dd\uc73c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Anders geht das leider nicht.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 13, 
    "question": "einzel- ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ud558\ub098\uc529", 
    "learned": false, 
    "info2": "Nicht alle zusammen. K\u00f6nnt ihr bitte einzeln  sprechen?"
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 13, 
    "question": "ab ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...(\uc5d0\uc11c)\ubd80\ud130", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ab morgen muss ich wieder arbeiten.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 13, 
    "question": "zum Beispiel", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc608\ub97c \ub4e4\uba74", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Freund hat viele Hobbys, zum Beispiel  Kochen, Lesen und Tanzen."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 13, 
    "question": "mal ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc7a0\uae50", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sag mal, wie gef\u00e4llt dir mein neues Kleid?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 13, 
    "question": "weil ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\ub54c\ubb38\uc5d0, \uc65c\ub0d0\ud558\uba74", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich kann nicht kommen, weil ich arbeiten muss.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 14, 
    "question": "wegen ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\ub54c\ubb38\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wegen seiner Arbeit kann er leider nicht kommen.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 14, 
    "question": "meistens ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ubcf4\ud1b5\uc740, \ub300\ubd80\ubd84\uc758", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meistens trinke ich zum Fr\u00fchst\u00fcck nur einen Kaffee.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 14, 
    "question": "darauf", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uadf8 \uc704\uc5d0, \uadf8\ub7f0 \uc758\ubbf8\uc5d0\uc11c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Darauf f\u00e4llt mir keine Antwort ein.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 14, 
    "question": "gegen ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\u2219\u2219\u2219\uc744 \ud5a5\ud558\uc5ec, \ucabd\uc73c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Fahr nicht gegen den Baum!  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 14, 
    "question": "sofort ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uace7, \uae08\ubc29", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bitte antworten Sie sofort.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 14, 
    "question": "von ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc5d0\uc11c, ...\uc73c\ub85c\ubd80\ud130", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Auto von Felix ist kaputt.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 14, 
    "question": "an ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Fahren Sie an der n\u00e4chsten Kreuzung nach rechts.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 14, 
    "question": "ganz ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc804\uccb4\uc758, \uc644\uc804\ud788", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ist deine Brille jetzt  kaputt? - Nein, zum Gl\u00fcck ist sie noch ganz!"
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 14, 
    "question": "woher ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5b4\ub514\uc11c, \uc5b4\ub514\ub85c\ubd80\ud130", 
    "learned": false, 
    "info2": "Woher kommen Sie?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 14, 
    "question": "zu ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc5d0, ...\uc73c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Bus f\u00e4hrt zum Bahnhof.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 15, 
    "question": "nein ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc544\ub2c8, \uc544\ub2c8\uc624", 
    "learned": false, 
    "info2": "M\u00f6chten Sie ein St\u00fcck Kuchen? - Nein, danke.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 15, 
    "question": "mit", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc640 \ud568\uaed8, \uac19\uc774", 
    "learned": false, 
    "info2": "Trinken Sie den Kaffee mit oder ohne Zucker?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 15, 
    "question": "also ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uadf8\ub798\uc11c, \uadf8\ub7fc", 
    "learned": false, 
    "info2": "Also, die Sache ist so: ...  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 15, 
    "question": "zuletzt ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub9c8\uc9c0\ub9c9\uc5d0, \ucd5c\ud6c4\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir haben uns vor drei Jahren zuletzt gesehen.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 15, 
    "question": "wann ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5b8\uc81c, \uc5b4\ub290\ub54c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wann bist du fertig?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 15, 
    "question": "geehrt- ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc874\uacbd\ud558\ub294", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sehr geehrte Damen und Herren,  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 15, 
    "question": "vorher ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc804\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich komme mit ins Caf\u00e9. Vorher muss ich aber noch zur Bank."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 15, 
    "question": "wie ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5b4\ub5bb\uac8c, \uc5b4\ub5a4 \ubc29\ubc95\uc73c\ub85c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wie hei\u00dft du?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 15, 
    "question": "einmal ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ud55c\ubc88", 
    "learned": false, 
    "info2": "Rufen Sie/Ruf mich bitte morgen noch einmal an.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 15, 
    "question": "au\u00dferdem ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uac8c\ub2e4\uac00, \ubfd0\ub9cc \uc544\ub2c8\ub77c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Vier Br\u00f6tchen, m\u00f6chten Sie au\u00dferdem noch etwas?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 16, 
    "question": "nirgends ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc5b4\ub514\uc5d0\ub3c4 \uc5c6\ub2e4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hier kann man nirgends parken.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 16, 
    "question": "leider ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc544\uae5d\uac8c\ub3c4", 
    "learned": false, 
    "info2": "Leider kann ich nicht kommen. Ich muss zum Arzt.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 16, 
    "question": "warum ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc65c, \ubb34\uc5c7 \ub54c\ubb38\uc5d0", 
    "learned": false, 
    "info2": "Warum kommt er nicht?  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.580966", 
    "chunk": 16, 
    "question": "nach ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "...\uc758 \ucabd\uc73c\ub85c, ...\uc744 \ud5a5\ud574\uc11c", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich gehe jetzt nach Hause.  "
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 16, 
    "question": "wahrscheinlich ", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\uc544\ub9c8", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wahrscheinlich mache ich im Herbst einen  Deutschkurs."
  }, 
  {
    "date": "2019-02-10 21:28:55.586999", 
    "chunk": 16, 
    "question": "IC", 
    "info1": "", 
    "difficulty": 1, 
    "answer": "\ub3c4\uc2dc\uac04 \uae09\ud589 \uc5f4\ucc28", 
    "learned": false, 
    "info2": "Inter City"
  }
]